


# a) Prueba unitaria (o de sistema)

https://gitlab.com/ggamboac/sa/tree/master/src/test

# b) Revisión de calidad de código

https://gitlab.com/ggamboac/sa/blob/master/asset/calidad_codigo.png

# c) Construcción de artefactos

LINK> https://5d756d73859f1e0008e86be1--thirsty-allen-d16eea.netlify.com/sa.zip


# Entregar acceso a repositorio GitLab y log de GitLab CI exitoso con las fases de GitLab CI de DevOps especificadas en el numeral anterior.

https://gitlab.com/ggamboac/sa/pipelines